(魔禁三終於)三木一馬同川瀨浩平將於十月一日出席魔禁特別節目

三木一馬與川瀨浩平將出席日本動畫電視台Animax上的節目《アニカル部！ 》（Anime Culture Club），在特集「とあるシリーズ大解剖！」裡對魔禁作品進行全面性分析。
該特集將於2017年10月1日播放，與「電擊文庫秋之祭典 2017」同一天。
P/S：-
三木一馬：前電擊文庫編輯部總編兼《魔法禁書目錄》等其它輕小說作品的責任編輯。
川瀨浩平：動畫《魔法禁書目錄》I與II等其它作品的總製片者。

出手機驚咋

佢出第三季我真係切咩都得

lm

樓主:假如刀劍三期動畫出先過魔禁三期 我即刻死

又是重大消息啊...

唔會啦

收島風仲係同大陸一齊出

大陸出左啦

魔禁三之家好月圓

魔禁舞台劇

yes 要出重裝武器